Jupas有關Ielts一問

想問如果英文2左 如果下年再報Jupas 用Ielts係咪可以replace返?同埋Ielts個分係咪可以count Best5?

ielts只可以係non jupas報，jupas要用dse成績報